新垣結衣（128）我想進一步了解大家

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）
前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

新垣結衣mv合集

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

留名

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

第一

第一頁留名

lm!

是咪投票

第一頁呀！

霸位

再霸

幫華田補返係依個post
華田上咗水
稻葉係咪有野要傾?

第一頁呢
第一頁係邊呀

REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON

屌邊個咁快負皮

大家好

達哥

第4次 369

笑死，打到彈左出去

仲走埋音 聲都震晒

又死

/
見大結局 有點興奮

做乜對唔住

屈水之龍都死咁多次

CD-RUN HERE TOO

樹妹

其實入面傾啲野好廢
同你見到幾十頁之後決定唔追post一樣

咩係CD-RUN

第一頁！！！！！！！！！

火龍病

專登火龍化嘅

結衣BB

可能咁講會令科大巴失望
我坐車果陣有返轉頭慢慢追
朝朝起身20頁,咪又係坐車龜速睇

留名（第一頁）

快點sm我

新post留名

其實呢張喺邊度cap出嚟

彈彈下真係好可愛

北海道綜藝?!(好似係

lm

No Canon EOS M廣告

牧場篇

餓之省!!!

我竟然miss呢一幕，返去重刷廣告先

攰到死下死下

差唔多到 借住比你先

準備收工新post留名

火曜日

喂 華田上水搵你呀

對腳攰到晚晚訓教都抽筋痛到醒一醒

究極。真。EX。大結局

貼足貼有無用???或者拉下筋?

次次都總差一點點...

華田?真係?
我去買啲酒先返屋企飲下先

拉過,有時都係會照抽
小腿抽,可以痛到去第2朝,起身feel到琴晚抽完黎

見牙唔見眼

我試過休足時間係小腿訓一晚覺 好似無咁痛
可以試下

再次召喚華田
不過感覺係到傾會唔會唔太好

omg唔記得咗 抱抱日

宣示主權

抽慣左好易抽 多啲掐鬆下啲筋? 成日企係頹啲

Gakki is mine

Too slow

新垣結衣係我老婆

吓

嗰衰妹又借啲意強抱我

打贏亞門當爆機
如果佢要打埋桐生會嘅亞門應該用多2日都爆唔到

我老婆係新垣結衣

萬眾期待既火曜日到啦

吓？

叫我??

是的

火曜日要轉返做實栗黨

新垣結衣係我老公

之前都講過,讀書果陣可以企係到,對手打平拍係地下
依家d筋緊到...最多去到"上五吋下五吋"個位

慢慢黎 呢啲急唔到 忍住先

睇幾多次都覺得好治癒 今日子都有呢種感覺 雖然都係未睇晒 瞓都唔夠瞓邊有精神睇
今晚想早啲瞓 尋晚瞓得唔好 掛住練present又夜瞓

今日子黨魁宣佈普天同慶擁抱日，欽此。

你唔識分公乸?

快d訓啦

小光黨黨魁表示支持

我法國正皮數量嚴重不足，我老婆結衣bb話唔開心。

了解點整容整到冇整咁

華田真係這麽近那麼遠,今日飲嘉士伯

陳結衣

如果有人搞事可以自動波扑佢

巧京京呀駝鳥

Yui Chan

咁喺邊傾?

我又見到有垃圾過我嘅人 大家明啦

見唔到，垃圾得濟

飲好立克

我見到負皮啫

飲好立克+華田

完美身高差

結衣BB Goodnight

結衣W

恋空

冇,我想問啲關於結婚嘅嘢,呢到傾唔知方唔方便

好想知結衣呢個時間做緊乜 我成日都會諗佢係日本平時係點過 最平凡嘅一面 [black]唔好ff話係你哋隔離瞓緊[/black]

今日係星期二但白石仍然係我嘅no.1

我要做assignment ，我望住佢訓緊

呢度個個都結左婚啦

有無line?

係我隔離訓緊但唔係ff,點睇

我冇喎 單身

我同bb過得好幸福

好似得你一個,唔計結衣老公嗰啲
冇line冇wechat冇telegram
最大問題我怕搵人搞結婚會俾人昆,所以想問自己搞定係搵人搞會好啲

しし

blue pen my pen is blue

我足夠了,雖然實栗未必鍾意我,但結衣就一定鍾意我

垃圾快啲瞓啦

求其開一個囉 tg好似whatsapp咁用 好易上手啫

好少用tg 多數都係用snapchat

我都係垃圾喎

真係瞓喇 交俾大家守護
小心俾人話係偽毒

打完機返黎了

其實snapchat好用，講完啲野冇record

有火 有心心

一齊癲？

睇哂一定要睇既全部劇
最中都係稻葉

恭喜稻葉黨難得有新成員

友黨表示祝賀

岩喇 投票幫稻葉拉票

你以為你地夠我癲咩

有咩票投？

三巨頭以外嘅最喜愛結衣角色/劇

黎緊有角色投票

不過搞手做咗偽毒（好似係？）唔見咗

秒

毒箭？

差啲唔知你係邊個

好掛住侵，聽番首深深深先

三巨頭係逃恥 LH 同今日子？
咁唔駛諗 一定係稻葉
不過未開始睇結衣bb d戲

又唔投小花

見到想再刷

今日子世界第一

實栗最高

一齊 我準備聽日晏就開21刷

牙朗諗住投非三巨頭邊個角色

小梅！

非三巨淨係睇左小稻稻一集

岩岩先知原來d投票係仲有得投
等我重刷埋LH再投先

新手留名

小梅
三巨頭外世界第一！

成日扮新人

睇黎都係 小稲稻 梅村同學 小花 三人之爭

仲要係今日先睇 太多野做 應該幾個禮拜後先睇哂

而家已經冇追喇，知d野同新人差唔多

ガッキー、石原さとみ...“佐々木希ロス”で「最後の希望」として名前が挙がる女優とは

今日子都撐小梅

其實新人舊人都好，大家都係自己人

加油

心姨姨好多出場機會，不過成段生肉

小妹真係好正

祝你好運 願結衣保佑你!

今次係投lh 逃恥 同 今日子以外既角色

呢度真係推得好快
我追港超post都已經覺得有難度
然後呢度仲要快過港超post勁多

其實未完架 入去支持下結衣啦

小妹.....

【ドラマランキング】終わって3ヶ月経ってますが、「逃げ恥」2週連続首位！

逃恥網上播放率連續2週第一

諗住開128POST個個會醒目整埋投票

講笑
萬眾期待既投票終於番黎啦

我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票

結果

大家盡情拉票啦!

阿post果啲都好快 搞到我唔想追 皇區速度岩岩好

對唔住腥些

小梅
三巨頭外世界第一！

小梅
三巨頭外世界第一！

小梅
三巨頭外世界第一！

好難揀

個TWEET講結衣同偽毒做咩

世界大戰喇今次真係

小光

點解個榜咁得意，佢有上一季，又有逃恥？但無理由逃恥之前唔係第一，得呢兩個星期第一？ 有無日文人可以解讀一下

係咪應該睇埋smile先揀

i know that feel bro

其實好唔公平

CB飛翔都未直播就要投票

係

係囉 不過都好難揀

其實冇野既 到時播完都係另一種唔公平 好難做到公平的

遲下CB3 一播就贏㗎啦，而家讓下賽先啦

agger厄介

9譯：
佐佐木希結婚
網民：还有党啊！！！！

俾其他人上下位先

梅村光世界第一

9up完 繼續溫豬 聽日再上黎

正 返返去之前拉票果種氣氛

我都係揀左白石醫生

似係mytv個d 睇劇網
可以睇返舊劇
可能逃恥啱啱先上架(要等DVD Bluray出咗先)

fing下先啦

又係save圖 gif既時間
我發覺依到d結衣圖已經進佔哂google

投我

投我

投我

定投我

人生交叉點

痴線佬威力

白石 白石 白石

加油呀小花

喂啊哥
支持小光嘅一齊fing
俾啲氣勢佢地睇下先

估唔到白石頂得住
但係小稻稻...

衝出國際

白石

投票

大家都係今日子，冇理由唔支持小梅啦

點會白石最多

世の独身達は何を希望に生きていくのか…新垣結衣が最後の希望…頼むから星野源と電撃結婚とかやめてくれ。

↑↑
真毒已經無處容身
bb係真毒的最後希望
求求請勿同偽毒源閃電結婚

我bb同偽毒源？ NO NO NO NO NO

No !

小梅告急，懇請賜票！
小梅三巨頭外世界第一！

劉明一身蟻

巴打你咁講就唔岩啦
每一個最高都係合理

決定訓醒覺再諗

冇可能

我決定配票

打和！！！！

小花需要你既支持
睇過既smile既請投小花一票
未睇過smile都請考慮可愛既小花!

萬眾期待既投票終於番黎啦

我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票

結果

聽日得閒就用依個推下
我放左係頭POST

早抖

即係邊個

決定開20個Google ac投稻葉

諗住投到幾時?

稻稻稻稻稻選情告急

50個

你咁公開選舉舞弊 小稻稻會唔會被dq

俾你贏到又有乜意思

暫時135

食蘋果

請投可愛小花一票

返工返學返到攰嘅你，一定都曾經有過夢想
實現夢想好多時都會不如人意，但即使已經無辦法再實現當初嘅夢想都好，只要你肯願意嘗試，都能夠喺你而家身處嘅領域到闖出一片天！
請各位投票比嗰位為你打氣嘅小稻稻！
稻葉里佳世界第一！
唔計三巨頭

等我聽日睇埋smile先算

冇得輸

票已拉

小花等你呀

小花 咁主動又努力 你唔係唔投佢呀

瞓先，稻葉黨加油

小梅
需要您的一票！

小梅

真知子睇完smile表示：堅強既小花令我好感動呢...嗚嗚嗚

難道小梅得不到大家的喜愛嗎

超中意呢幕

訓前一推

返嚟了,但唔拉票住,好眼訓
聽日再戰

+1 明日再戰。

多謝大家

你地投咩票？？

投小梅啦，求下你

今日子都無
對得住結衣咩？？？？？

利申：投左小梅

點解無得投今日子？？

多謝你啊 ，冇今日子係因為呢個投票撇除咗三巨頭

因為係無計3巨頭嘅投票(逃恥、今日子、Legal High)
想了解下大家除咗3巨頭之外嘅喜好

Hi
投左梅村光

其實小梅fans應該算係小眾

梅梅...梅...梅...梅村同學 點解你可以咁可愛

諗諗下個大結局又訓唔著
套劇點到即止真係一絕
雖然好想佢有續集
但呢個結局真係剛剛好

多謝你支持

大家好，我係小花

咦，咩嚟

個個好似有個投票喎，等我去睇下先

最喜愛結衣角色（非三巨頭），有我三島花嘅

我希望大家可以投我啦

お願いすます

頭post唔見有投票link嘅

因為mix左papa可能有d亂

我睇日劇唔多
張list剩係睇過父女7日變
結衣10年前18歳女都咁好戲真係唔講得少

聽日開始CUT 第二集

同一陣線既感覺真好

我都中意個結局 剛剛好 想傾劇情可以細size navy字

小梅

小稻稻

梅村光

白石惠

好難揀呀

不如都考慮下小花。。。

投你自己啦

今日子again

訓先
我聽日夜晚前應該無咩時間拉票
咁小光黨就靠你地撐住啦
俾定一堆貨你地拉票先

未睇smile，不過見到啲gif好正，由其是加油個張

投完之前都唔欺負厄介住啦

好感動 小花真係個好女仔

小花就係輸蝕喺呢個位 好多人smile未睇唔會輕易投小花

smile放太後 太可惜 明明好好睇

cut 多啲gif

小花已經直播咗叫多咗人睇過啦
可惜我心中已有第1位
唔係我都會支持小花嘅

我心目中：
今日子》》小梅=真知子=實栗》小稻稻=梅村光》others

Same
除咗父女外，全部未睇過

請賜票小梅
三巨頭外世界第一！

逃恥我都未睇
可能第一集唔吸引啦

我睇劇好簡單如果第一集吸引到我去睇就會一直追
（可能父女、今日子題材夠吸引啦 ）

3集定律
不過我通常唔會棄任何劇/動畫
點都會睇到尾

要同結衣抱抱了 大家千萬不要妒忌

我都係大概睇三集先決定

獨佔

今日想考完試抖吓就冇人

你條垃圾喺呢度都要做毒撚

你估我想㗎？

朋友都冇個嘅垃圾肯定係你自己有問題

有咩問題？

你自己知啦

阿木,你不如唔好叫阿木

你條廢柴咪又係得我應你

去沖涼，成身汗

搞乜

沖個涼好去訓啦，唔好諗咁多

好悶啊

早抖！

擲出瘋子的構思，盡管攀上絕處輸光再猶疑。

今晚好似唔見zard巴

講樣野比大家聽

頭先打機 隻game 台灣人佔九成九 我個角色個名叫新垣結衣-
遇到三個香港人同隊 一男兩女 佢地有開咪傾計

個男一開波就話：新咩結衣？係咪咩av 女優黎
個兩女都冇咩比反應佢

跟住我就打字：話我結衣bb 係
跟住我比人打，避一避
再繼續打字：av 女優
再打：嬲

佢地即刻笑哂

有！

搞乜搞乜

又話早抖？

見你頹又冇朋友 留低恥笑下你

上一晚有其他巴打嚴正指責離題得過火唔鍾意想做返隔離登果套類資訊討論模式,所以尊重返巴打意願少講無謂野

巴打你並不寂寞我有mon po嘅

你考哂試未呀～

未啊不過下一科19號先考

原來係咁 今朝考完試都冇追返po，我都睇返咩事先

奸爸爹！唔好諗咁多其他野啦 考埋個試先 再同你發癲

我都冇朋友

我很想念你，雖然記不清楚你常有的表情

可能要花上很多的力氣，來想起很少的回憶

然後用一種很長的呼吸，看一切漸漸改變。

時辰來又怎可挑戰？

四點幾就醒左

腥些

你做咩咁夜唔訓

瞓咗晏覺，未眼瞓 你做咩咁早醒

我都覺，不過睇吓同咩人用囉

其實發吓癲真係好好玩，又刷到存在感，啱哂毒撚

絲打好耐冇見

又唔怕冇人理唔洗就嚟就去

科大巴又咁早醒？

冇人理咪自己理自己

啱啱打完機，準備瞓

唔知，好想試

心底裡咪都係個毒撚

我都明。尤其是啱啱照完鏡 都係叫吓春姐

垃圾毒撚性格

我瞓了，唔好咁夜瞓啦蜉蝣仔

見你考緊試比你放吓負啦，呢排好似有啲巴打唔係幾鐘意人放負

我都應該就瞓

不了 費事越諗越多，遲下考完再算

獨佔白石

Lm

投左票未啊ching

萬眾期待既投票終於番黎啦

我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票

結果

小稻稻

小光領先

今次真係香港早晨

早呀

結衣BB 早晨

早晨

啲投票咬得好緊

追完post再投票

小花加油

有結衣嘅Morning
就係Good Morning

玩左咁耐電腦先八點鐘

點解無鮎川若葉

各位早晨

食住早餐留名

火龍會投邊個

不過暫時得38票
我都今晩先投

火龍睇咗邊套劇

專業推介
三島花

點解大家唔投我

請支持小稻稻
未睇嘅快啲睇“飛翔公關室”(寳庫有得down嚟睇)

站時停左
呢排籌期過沖繩
時間忙...左d

因為呢度唔講𠴱套野

有無得揀？....

今晚先諗投邊個先

依家係接近五個人平分左所有票

如果講喜愛角色的話就算有都冇人投

小花同各位加油！

你地唔係忍心睇小花輸啊

無data既可憐蟲表示呢幾日岀街要熄圖入post

成個月都熄圖入post

我唔會因為你地呢幾句放棄放小花GIF ！

最多CAP 細張啲啦

我都係咁
出街唔記得熄啲data真係倒水咁

唔緊要你繼續放
offtopic太多個post 依家趁投票放多d結衣圖

我地有wifi再睇返 不過唔好太大mb

搭緊車睇見到gif先知賴野

btw見工加油

結衣po多圖好事嚟，公海人入到嚟就算跟唔上topic都起碼有圖睇，容易啲入坑

投小光定小梅

thx巴打

不過之前太多gif有巴打話load到lag機

但小花唔用GIF好難表達佢嘅可愛

我cap極啲gif都係~30mb
點搞

縮細啲，較低啲FRAME RATE，再唔得就唯有搞個色

呂布巴諗住拉邊個票

打和啦
投白石

又無小花份

點解成日都無視小花

今日做一日小花黨
等緊返到屋企就準備大力拉票

今次支持小稻稻

而家小稻稻暫時領先緊
但係都唔可以配票
請各位繼續支持小稻稻！

[size=1]連入閘機會都冇 [/size=1］

被dq

唔該華田,如果你見到嘅話,我得閒會整line
上水一推
順便拉下票

返工就鬧鐘響3次都唔想起身
放假就一定9點自動彈起身

令人懷念既圖海

原來結衣有拍過pantene cm

小花需要你既支持
睇過既smile既請投小花一票
未睇過smile都請考慮可愛既小花!

[/quote]

今日子睇完smile表示：賣萌既小花令我招架不住呢...

大家早

小花需要你既支持
睇過既smile既請投小花一票
未睇過smile都請考慮可愛既小花!

[/quote]

真知子睇完smile表示：堅強既小花令我好感動呢...嗚嗚嗚

芝麻好

多咗幾格

小花d gif 好可愛

最尾好似閃走左咁

罷投
空飛先係三巨頭囉，今日子

小花需要你既支持
睇過既smile既請投小花一票
未睇過smile都請考慮可愛既小花!

實栗睇完smile表示：

俾樹絲就咁玩咗個post
以後冇家可歸
可以專心照顧結衣啦

放假未呀屌

molamola四弟又嬲

你好

一陣demo fyp
希望唔好甩轆

尋日有一堆痴漢偷睇我同華田偷情
邊位痴線佬,趁人少少快啲認咗去

稻葉

集氣區

順順利利

終於睇完森山了白石真係好正

有無人都認同

小光黨投票啦

搭緊地鐵Csl.龜速留名
暨
小梅拉票大選活動

希望今次投票可以鼓勵大家刷一刷smile

見上面有巴打話今日子唔係三巨頭

想講其實今日子都唔係我三巨頭好耐

25.5%小稻稻,推

真荒謬把自己看得那麼高.jpg

睇你係講套劇定係角色囉

角色一定世界第一

雷動計劃
正式啟動

Both

多謝

大家投票之際
天道茜表示：喂喂喂
有無人呀？
有無人呀？
吓？冇人見到我？

冇啊繼續習武啦你

小花同白石暫時未夠票呀大家

投咗小光

小花同白石比較急需票

邊度投

ok投左白石

好眼瞓

咁早起身

小稻稻 In "In味" We Trust

小花咁少票，睇嚟要準備新一輪攻勢

有幾早

白石好需要你哋嘅支持

你仲遲過我喎

小稻稻 小稻稻 小稻稻

跪求一陣Final順順利利拎個A-番黎
有A最好

直播如果播埋飛翔咁就不得了,邁向50%

好精彩嘅圖海

一定得 結衣 bb 會保佑你

變埋三巨頭

雞仔麵

心醬

我諗三巨頭意思係比較多人推既三套劇姐

白石需要大家嘅支持

白石係所以結衣bb劇集中單集收視最高個一個

收視高唔係無原因，白石係大家嘅no.1

Smile悶到
睇左半集停左
唔係結衣真係搵鬼睇

其實去到後面幾好睇

過咗頭三集就進入直路

我想結衣做我老婆

可惜佢已經係我老婆

我覺得由第 2 集開始已經 ok 結衣開始多戲份

先苦後甜呀

番屋企先睇到

so whose fault? 呢面完全唔見有人講

結衣都想做我老婆,我想結婚

請支持小梅

我覺得係小栗旬出嚟之後劇情開始緊湊番同入主線，所以我先用第三集做一個分水嶺。如果要講小花嘅話由頭到尾都咁正，第一集個水手服

你要結婚 不過新娘唔係結衣

smile 越睇越正 前面係悶少少 但小花出現就開始好正

唉,都未必結到

講到水手服緊係投小光啦

點解咁講

華田巴

你地開左幾多個funson

小花個件先係正宗水手服，你比最多都係拎小梅比。

係囉水手喎 小光果件唔太水手喎

都唔係水手服.

睇嚟支筆唔知咩叫水手服

Bin

小光黨受重大打擊

雖然暫時做緊小花黨，但都要借一借小梅張水手服恥笑圖

呢張笑得好奸

搵唔到一張比呢張更適合

冇data睇圖 好慘

wifi

算啦 比起裇衫底T底算好

瞓咗8個半鐘 好開心啊

返到有wifi既地方再睇

最快攞degree嘅方法係咩,要用幾年

依種好似係恤衫面T底

今日子並唔係三巨頭，空飛先係

一年full time top up, 今年拎

讀就一年，拎就等多半年

但topup唔係都要讀過hd/asso先得???

唔知top up得唔得呢,可能又要u grad,可能根本就係到玩緊我,我=港燦

要有degree先結到婚?

賣萌專家
三島花
請投我一票

其實我自己都想讀返書,但唔想好似而家咁,搞到好似為讀而讀咁

幫下個豬隊友補血先

梅村光 no.1

又識跳舞

又識煮飯

對自己鐘意既人又夠主動

讀書仲好好添

好熱呀屌

華田咁就啱啦,得閒就上嚟

見完未？

見你有個豬隊友，借張跳舞無水印俾你

BTW附近嘅759同最近嘅一田都無晒十六茶，其實依啲天氣飲雪凍嘅十六茶真係好正，清而不淡啱啱好

我記得日本要做呢D 早操
佢根本係MBMH 同小梅係無敵.....

其實我係懶得up 之前cap過張新既係電腦度

火龍巴投左票未啊

小梅同梅村....揀唔到...

咁咪揀小稻稻囉

小花追上黎未

大落後

揀小花

好唔鐘意見到啲水印

話說投票條link係邊?

未直播過嘅小稻稻同白石領先緊
邊個話唔公平架

小花真係一個好純真既女仔黎
就算不停食個廢柴檸檬

都唔會咁易就放棄

為既 就幫自己鍾意既人 尋找笑容

領先唔等於公平

你講完依幾句 諗番起個劇情 好想喊

All in 小花

通常係呢度討論得多既到投票反而會落後

呢個係定律黎

你睇次次投票都係逃恥贏就知啦

次次都第一

狗街TYPE!!!!!!!

小花剩睇相同gif 真係
但一睇埋劇，見到條廢柴就...不了

主題曲好好聽 椎名林檎

睇見個廢柴就想一野扑落佢個頭到

傻呢嘩

誠意推介
椎名林檎 - ありあまる富

由於有幾套都未睇過
怕對其他參選人唔公平
Me決定今次選舉保持中立
唔投票

卡知嘩

睇完第一集完全無興趣睇落去......

我都係

呢層真係好難怪你 我地都係靠直播好多人一齊睇先睇得完

直播之前有睇過既人應該十隻手指都數得晒

你第一集D劇情去得太慢 又散

前面真係好麻麻 但後面又真係好好睇

講緊邊套？

smile

Smile

唔係話成套都好難頂咩

後面好睇架 為左小花要睇埋落去

我覺得ok啦，未試過睇到訓著 最主要係男主太屎

難頂個地方 係廢柴男主角

小梅需要您的一票

不過因為個角色 小花既gif正過其他劇好多

個人覺得難頂係因為真係幾慢下個節奏
要有耐性睇落先會投入倒
同埋劇情真係幾狗血
但我自己慢慢睇就會代入左個故事入面
有一班比世人歧視打壓既人
點樣用愛與公義而奮鬥到底既故事

小花GIF 大軍即將殺到，請大家做好防禦措施

頭先bb同我講：橙皮解渴呀

究竟係咩意思

小光真係好好架

仲識彈吉他

又叻女靠自己拎獎學金升私立大學

請投梅村光一票

我諗起ETV

I'm ready I'm ready

傻校長

校長係佢bb

每個人睇完都會返屋企食橙皮,之後講一句,屌

我唔可以直望小花gif超過10秒
我會融化

三巨頭：實栗，今日子，真知子
三中頭：稻葉，梅村同學，白石

痴線
我bb係結衣bb

你地知唔知點解SMILE 要叫 SMILE？你睇完下面嘅圖再答你

因為小花係套劇入面成日笑呀 結衣無一套劇係笑得多過SMILE 㗎！

（由於笑嘅GIF 太多，為免影響各位要破費換機，其餘笑GIF 將留於下次再貼）

中頭

咩中頭?
連柑同橙都唔識分嘅柒頭:橙皮

但你係柑皮

a級馬肉 入口即融

大家好，又係我三島花

問我去邊？去投票囉

求下你地投票俾我啦，我而家落後好多呀

記住我係三號三島花

投咗票俾我嘅記住幫我拉票

真知子世界第一

咁有無下頭？

巨頭 之後唔係應該
大頭 中頭 小頭

巨 中 小

來了來了來了.gif

差隻熊仔

109問係信和賣3xx

中文差，唔好意思

ABC?

媽媽爽搵代購 埋單 寫真182 卓曆230

英文仲差

吹奏小梅

雖然重係落後緊
但係仍然要多謝投小花一票既你地

阿尼加多
希望可以上倒三中頭

有無得投nlyon ?.....

Faked Plastic

NYLON MK 喎

有時做人要有冒險精神.....
佢既造型好有刺激感

我不是假腸....

Smile 小花真係無得輸

今日子真係好好睇 好似有種細水長流嘅感覺

垃圾絲識貨

無錯，而家投緊結衣角色，唔係投套劇，千祈唔俾條廢柴影響

垃圾絲係咪岩岩一刷完今日子

係囉又唔係投劇集

角色一定係小花 咁努力

落後緊

拜託!投我一票!
我叫三島花

攻擊下小花先

其實未睇smile嘅唔好俾其他人影響到
smile個故事其實好好睇
可以睇多幾集試下先

小光黨一齊fing

呢張真係世界級 好想自己print張A1出黎貼係房

你吹奏左呢張好耐

因為真係好靚

駁唔到

請大家配票比小花 小花唔夠票呀

小花小光小梅最多宣傳但落後緊
點解會咁

我都想知

燈

個個睇smile 第一集就唔想睇落去

呢個係bb嚟？

抱抱巴隻熊最後埋單幾錢？

呢堆圖出自邊度？

等我仲以為白石會慘淡收場

隻熊未送到呀 分開左兩張單 照計應該聽日到

btw 我見到樂天有一款 40cm x12定17cm既賣11x HKD

免手續費 應該150左右埋單 有無興趣

咁平

幾大隻?

nylon

咁親都幾千yen既

no doubt it's my fault

厄介大傻仔

其實我想買隻熊掛書包

第6集咋 但已經get到種感覺 滲透力

cfu

開始入戲肉

未睇嘅快d睇
然後你一定會投小光一票

又真係幾屈機嘅

巴打又轉返呢個名

籌旗好辛苦

goodbye holiday首歌都好好聽喎

易住摩

呢個真 從來冇話過比其他劇好睇 但種感覺同睇其他劇唔同

所以，請未睇既巴打快啲睇

睇左既就無限重刷

個人覺得好聽過No.1

識刷一定刷 LEGAL HIGH

呢兩套都要刷

legal high要睇多幾次先明佢啲對白 堺叔又講得快

[サイズ] 40×15.5cm [素材] 生地：ポリエステル90%、スパンデックス10% 詰物：ポリエステル100%

藍色水手服

之前一星期換一次wallpaper 用左呢張一個月仲未換

本來cap緊小花可愛既一面

但Cap到呢幕就眼濕濕

去到後面真係好好睇
未睇既就算唔投小花
都推介大家慢慢睇

正到上水
後面好睇返因爲轉左導演

係咪有團

有字幕都睇唔明咩

原來係咁 呢個真係唔知

睇得明D字唔代表明 要時間解讀

如果真係想開團既我都OK既 16號之前可以免手續費 我之前係媽媽爽買都係因為貪果排免手續費 個網每個時段有唔同優惠

請不要吝嗇你嘅票

抱抱開團我入

小花真係好努力架 cap圖cap到好辛苦

推

好期待番屋企睇大家啲圖
退休唔cap嚕

點解又係輸緊架

伊巴CAP 到第幾集 我CAP 一集都覺得好攰，希望今晚CAP 到第三集

小花諗唔明點解無第一

唔通要偷入票站改票

cap到第十集
不過我跳得好勁, 可能中間有小小漏左

走後門咁勁

咁我唔CAP 啦 我四倍速咁睇見到小花就變番正常，CAP 得勁慢

套劇d case 好多都係小花幫手搵證據
為左愛既人 一直都很努力

小花潛入好叻

點解男主咁廢柴

加賀蘭丸

那個人真的得帥

好想知垃圾絲睇完結局會唔會又同我地藍字討論

話咗小稻稻世界第一

19分鐘冇人係咩玩法

無人
獨佔

睇下多唔多人想買啦

好忙

會啊 好期待

呢排冇追Post,有冇重要野Miss左
係咪有抱抱熊團購？

記得投票

抱抱熊團購抱巴好似會搞

放學了

好失望 落堂都未爆po

今日推得好慢

係咪因爲冇左侵子

小花

呢幾日都唔見佢

個眼神真係
頂唔...順

侵 番黎喇

每個睇完今日子既人都會問一條問題

要我推？實好快爆

依家個速度我覺得幾好呀
offtopic加推太快既話 好多人追唔上搞到棄post

結局？

睇完再討論

你個野壞咗呀

1蚊夾龍蝦

睇完你就知

做乜無啦啦講呢句

竟然有人答到

今晚準備一大版藍字

點解會諗起

老屎忽既回憶

好老咩

放學推下post先

東京事變呢首歌真係好正

琴日睇完mbmh
我覺得少主最後會同小光一齊

感謝Gakki大神
成功搞掂一埸Final

小花都話你識貨

上嚟9up吓

Thxs Zion絲

想開129，有冇標題建議？

完全無動力温書
瞓到依家
冇追post 有冇miss到啲咩

睇#925

下科幾時

深潛溫test 今次唔掂 要集氣

真人靚過畫

開始放假

給力 今次到我傳俾你

有乜係靚過結衣

答唔出

同感，我因為結衣BB 都跳到2.85次元

之前睇四重奏首主題曲都好正

卡通版一樣咁靚
結衣光環

加油
集氣

如果bb接到四重奏呢啲怪怪角色演就好

睇完第7集咋 仲差3集 放假有時間睇 睇預告好似要解身份之迷

啱啱睇完用今日子好唔好 呢句有冇用過

好想佢接D有深度D既劇

未用 Gogo

好攰啊 傻妹啊

呢個表情好似佢平時望住我個樣

個傻妹真係好鬼得意

仆街咁就晒左一日
9點彈左起身睇左陣手機,再訓
一起身已經4點幾

佢平時係咁望我

仲唔去支持小梅？

訓到咁耐都幾好野

巴打係台灣 coldplay?

投左稲葉

係啊，開波唔講啦。
完左再上黎

有錢去旅行真好
有錢都冇囡囡陪

正啊 我都有friend睇緊

眼訓到on9結果無睇到戀空

稻 我都投咗 鍾意呢type好剛強嘅女仔 而且套劇係野木三部曲之一 所以都好好睇

最靚嘅長髮Look

coldplay 我呀sir好迷coldplay 成日吹奏佢地

BB成日同我耍花槍

點解coldplay唔黎香港

稻葉長髮look真係最正最靚，又有"in味"
性格外剛內柔

頂…唔順

可惜依家好似唔興依隻髮型(電髮尾)

19

結衣好鍾意我講反話，當我哄返佢，佢又會開心返，更加鍾意我

真係仆街 搞到我想買耳機
都係問個fd借條im50聽下歌啫 我都聽到有啲唔同 唔掛得你哋話咩係水底聽歌 啲廢耳機真係細聲又唔夠清晰 點算 唔想洗錢

好想摸佢個頭
諗起個腦都會浮現逃恥入面嘅表情

好彩我無FD借到呢啲比我試

入坑了

以前用廢耳機嘅時候唔覺得啲音質差
依家真係返唔到轉頭

耳機真係番唔到轉頭,所以我唔敢試太勁既耳機

im50就咁
破產喇破產喇

小稻稻單馬尾都好正

同埋im50真係幾好戴 唔會好"un"耳

一起身望下個鐘,以為壞鳩左
呢排真係好撚攰,自己又屎忽痕晚晚返黎都唔捨得早訓

In 鐵三角 We Trust

我好鍾意瞓覺 但係覺得早訓係浪費時間
好矛盾

唔好呀 窮3代架..

1001

我都聽鐵三角

唔好買im50 草筆錢遲d一步到位好過

611
27

岩

?

6月11日
27 lucky number

勁中意呢首

你地咁推個學生好咩

10011